[🌝]月亮光光 月亮光光

夜靜更深對朗月 朗月清輝亮

行遍天涯 離開家園 沉痛看月亮

咸咸濕濕國貨城 晚晚r 春袋

他的眼光，他的眼光

好似好似星星發光

睇見睇見睇見睇見

心更慌

撥開鳩毛拿出鳩頭 咆哮插月亮

樓主樓主

明月吐光 陰風吹柳巷